［借鑑67暴動］有狗死都唔會失民意除非

阻港豬返工

港豬見到班狗都好嬲 你唔阻佢地返工
佢地跟本唔care你做啲咩